{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청량리 동부모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後8時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店にご確認の上、予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。 同性(男性)男女同室での宿泊予約はできませんのでご了承ください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 予約時の特典としては、全客室にハナムービー(成人放送+最新映画)が設置されており、GIGA Wi-FiとIPTVプログラムもご利用いただけます。 準特室では100メガインターネットも使用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後8時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店にご確認の上、予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "同性(男性)男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "同性(男性)男女同室での宿泊予約はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の特典について教えてください。",
            "answer": "予約時の特典としては、全客室にハナムービー(成人放送+最新映画)が設置されており、GIGA Wi-FiとIPTVプログラムもご利用いただけます。準特室では100メガインターネットも使用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 387
    }
}